越來越多九巴停下來支持罷工了

埋站？

其實班司機可能唔想阻礙乘車中的客，等埋到總站先罷工

20180224 九巴罷駛 LIVE